# README #

## Задание: ##

* Создать новый Android - проект;

* Изменить имя приложения в ресурсах; 
 
* Изменить текст (Hello, world!) в ресурсах; 
 
* Добавить обработчики для: onPause(), onStop(), onDestroy();